阿根廷記者斥美斯：一到國家隊就頹 同C.朗比差太遠

利博曼炮轟美斯

最近有關美斯（Lionel Messi）的傳聞漫天亂飛，他想離開巴塞，曼城等一眾球隊想要接受。阿根廷記者，著名「梅黑」馬田-利博曼在談到此事時直接開噴，批評美斯在國家隊表現並不夠好。

利博曼表示：「在巴塞隆拿，和世界上最好的球員們一起踢球是要容易一些，但當我在世界盃上看到美斯時，我看到的是一位還算出色的球員，他可以迸發出一些火花，但從未脫穎而出。在阿根廷國家隊，肯佩斯（Mario Kempes）、巴薩里拉（Daniel Passarella）、菲洛爾（Ubaldo Fillol）、巴迪斯圖達（Gabriel Batistuta）、施蒙尼（Diego Simeone）、列當度（Fernando Redondo）……他們都比美斯要更加出色。而且我們就更不用說馬勒當拿了。」

利博曼補充說：「認為C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）和美斯一樣出色有問題嗎？其中一個人，去了國家隊會把球隊扛在肩膀上，而另一個人則不會。」

世界盃有決賽

淘汰賽0入球

斜恩的錯

冇佢2014都入唔到WC Final

拎唔到冠就係頹

朗皇做到三年抱兩，小花有冇吖？

希古恩入比利時唯一球都比花迷屌敗左球王登基啦
冇佢又點入final

可能無佢贏埋呢

無佢分組賽已經出左局啦
仲講入決賽

屌你老母希古恩
如果唔係佢贏撚咗啦

無錯，美斯淨係識起巴塞比人carry
C朗就識得carry人

牙花如果有eder 莫天奴一早拎冠拎到手軟

葡萄牙前面有艾達呢d勁人幫牙朗，阿根廷前面得agger路，西瓜同天使呢d辣殺隊友，諗都諗到葡萄牙d隊友高汁過阿根廷啦

岩
C7 作用王
決賽冇落場都應該頒mvp俾佢

邊場決賽冇落場
06年歐聯決賽

亞軍廷最錯就係比佢做隊長
好球員唔一定係好領袖

歐國

美斯自己唔好炒贏撚咗

明明傷出 吹到無落場

最撚醒一定係阿古路條垃圾
永遠無人提

中肯 牙朗真係好有戰意 呢方面贏晒小花
球皇

冇美斯 阿根廷上屆連世界盃都冇得踢呢D記者9up就識

咪係 明明有落場 不過唔傷出俾下佢出鏡 都唔知果場佢有出

美斯14年決賽踢左百幾分鐘
出鏡位係射失黃金機會同罰球炒飛機
最後扮晒梁朝偉 憂鬱望住個盃

我地美欺係巴塞體系好地地做球王 駛鬼係國家隊咁辛苦啊 俾面派對姐

嚇撚到 我即加睇下阿根廷踢18年世界盃踢成點
原來16強出局
年年踢美洲盃都無冠軍

語無倫次到係咪即係佢唔傷就唔會有鏡頭影佢

睇到美欺完成第三個亞軍時既一張相, 感覺佢係相信命運論既人, 牙朗就明顯係屬於相信人定勝天既人

唔好意思 傷出前踢果15分鐘真係見唔到佢嘛 好彩佢傷 先滿足到我呢個朗迷一睹偶像雄風既小小心願

好似葡萄牙咁
歐國盃決賽冇咗C朗就贏咗

你講到入決賽是冠軍咁
0.5冠軍嗎

啲朗迷唔係咁諗嘢架

美斯拎世界盃MVP = 美斯拖累阿根廷
C朗隊友拎歐國盃MVP+踢賽踢得一陣 = C朗帶領葡萄牙奪冠

你15分鐘可以睇到佢傷果下咪算好囉
我美欺迷 打拜仁成90分鐘都睇佢唔到呀

咁小花拎咗冠軍未

攞左奧運冠軍喎

你係咪淨係識睇入波精華 仲要睇足90分鐘 果然忠心球迷

基沙文係美斯隊有唔係c朗隊有喎

Ching你唔好甘能串好wo
明知我偶像90分鐘冇入過波都問我係咪淨係睇入波精華

*隊友

廿幾分鐘叫無踢

咁比利第二個世盃係唔係要唔計？
你快d同全世界講比利第二個世盃係唔計

淨係睇到捧杯咪夠

你唔好理痴唔痴

大哨 比利 卡卡都痴過
你仲唔快d同全足球界，判定佢地唔計啦

歐國聯*

咁都係既 我朗唔傷出 萄葡牙都入唔到波 所以我一直當係我朗入架個致勝球

我係迷朗

比利：
世界盃足球賽

冠軍
1958年瑞典

冠軍
1962年智利

冠軍
1970年墨西哥

比利踢左陣就傷出，第二個世盃肯定又唔計啦

小花帶阿根廷入到世界盃預選賽 小組賽出線
就講到不世之功
牙朗3g3a 帶隊殺入決賽
就剩係識講決賽無份
肉酸到

International Trophies
HF Yap 1
Messi 0

法國開頭係咁攻葡萄牙，如果唔係c朗受傷係咁叫暫停，葡萄牙早就輸咗啦

美斯06年唔傷巴塞入唔到歐聯決賽添
所
所以我一直當佩奧爾球插水係美斯插

無牙朗就真係贏左法國

哈，咁踢一分鐘都係有踢架

良心記者

咪係 唔記得分組賽最重要果場美斯點carry?

你解釋下點解希古恩點解可以射到咁先啦

我識點幫美斯迷兜
因為葡萄牙d人腳踢廢物聯賽
冇留意腳法 所以比佢地偷到雞

但有牙朗都未必輸法國
有美斯輸比德國就係100%事實了

咁美斯真係傻，一早走場輸左咪可以話如果有美斯贏左

你依家先知佢係傻？

事實係艾達一腳射死左法國
牙朗一腳射比左伊朗個龍踢左法國去上線
之後對烏拉圭扭空氣

笑咗 美斯走場又唔係未試過
輸個美洲盃已經彈出彈入

已經俾盡力散步仲想點

無左美斯差d世界盃外出局咪事實

小花自己又好好咩

踢波叻唔代表可以帶領球隊。。唔係每個人都適合做leader, 美斯就好明顯冇領導才能，佢只係好波。。。

亞古路 天使 斜恩 馬斯 全部垃圾

你係咪on9?
美斯細個果時有病，會對比賽射門有影響
就好似咩住10kg鉛係身上踢波咁

美洲盃d國家勁歐國盃d國家多多聲啦，阿根廷拎唔到都唔出奇既

呢個記者一直都係朗狗嚟㗎啦

估唔到比利都係靠隊友 仲話球王

邊有咁多如果，你不如話美斯決賽踢好d已經登基

小花分組賽有表現 = 一人之力Carry廢物隊友晉級

牙朗同樣情況 = 係弱隊刷數據

大佬呀 美洲盃都整多兩屆俾你刷啦 你要FM Load Save大法幾多次呀 踢完又踢踢完又踢都輸

咁美斯十二碼射到上天又真係不世之功嘅, 對智利嚟講

頭25分鐘,c朗係咁暫停,法國已經蝕咗攻勢,
如果c朗無出場,葡萄牙輸咗啦,作用王

霉西只係球壇一大騙子

D賤種花迷同黑警一樣鍾意指鹿為馬
年年都出黎洗白北京電視機

18年美斯係廢
但14年 唔係美斯 對伊朗 波斯尼亞絕殺 應該入唔到淘汰賽

發現好多美斯迷仲係覺得阿朗係盲吹出嚟 笑鳩美斯射失十二碼嗰陣又會話阿朗對伊朗射失無人提 其實有睇波嘅都知阿朗係有射失 但係美斯射失係直接射走埋個杯呢

分組賽射失=決賽射失

一樣咁重要

因為美欺射失係隊友問題

In the 1962 World Cup, Brazil earned its second title with Garrincha as the star player, a mantle and responsibility laid upon him after the regular talisman, Pelé, was injured during the second group match against Czechoslovakia and unable to play for the rest of the tournament.

比利踼緊第二場分組別就傷左
巴西拎左冠軍
比利係唔係又唔計先?

你話計又得, 唔計又得
等緊你回答

Kaka was part of Brazil's 2002 FIFA World Cup-winning squad in Korea/Japan, but played only 25 minutes, all of which were in the 5–2 first round victory against Costa Rica on 13 June

咁卡卡又計唔計

Ronaldo went to the 1994 FIFA World Cup in the United States as a 17-year-old, but did not play, as Brazil went on to win the tournament

咁又計唔計佢好
我好亂呀
有個決賽出左廿幾鐘, 之前場場有貢獻都叫痴
咁大哨直情無出過場, 計唔計先

In the 1962 World Cup, Brazil earned its second title with Garrincha as the star player, a mantle and responsibility laid upon him after the regular talisman, Pelé, was injured during the second group match against Czechoslovakia and unable to play for the rest of the tournament.

比利踼到第二場就傷左, 無得踼
決賽連廿幾分鐘都無出過, 係唔係呢個要唔計先

真

Carry左祖記入歐聯8強未

波台唔駛咁認真
跟本兩個帶隊晉級都有功勞
但大家習慣左鬥抽

咪係，仲有狼隊個龍咁勁！

你係咪要死我地花迷先肯收手？

迫死*

我唔識波，我知道世界盃果陣
C朗3比3西班牙好好J

世界杯MVP摩迪扲左都當冇野，我唔明冇冠有咩好打飛機

現代足球 一人足球都打到入世界杯決賽都算係咁啦

請問 一人足球 要世界盃淘汰賽入左幾多球先入到決賽

後防功勞吹撚到梅西一人功勞
花迷真係最撚嘔心又無恥嘅球迷
唔怪得會撐賤種疤